有冇人好鐘意貓貓狗狗?

但係鐘意玩人地隻貓貓狗狗, 自己養就不了
怕執屎執尿又驚屋企一浸味....

貓啲尿仲臭

一屙爛屎臭到成間屋都聞到啲屎味

鍾意玩
但唔鍾意養lo

死亡果下驚自己接受唔到

暫時都未遇過
但係痾出嚟仲未埋砂嗰下真係，一聞就精神晒

啲屎未落地已經聞到

鍾意到行街見到嗰陣個視線即刻移去佢度
不過屋企有養狗所以唔會亂摸人地嗰啲

咁都唔算得上好中意者

YES~~~~
去FD屋企好鍾意同人地隻狗玩...
但聽到老豆老母想養狗就即刻BLOCKED左佢
但又會FF自己養寵物攬住寵物訓覺

屎仲臭啊
如果肚瀉既話真係好似去咗化糞池咁

好鐘意俾隻貓踩

中意貓 亦諗過養 但諗諗下知道自己唔會係個好主人
所以間唔中去捐下錢俾d動物組織當自己肋養就算

以前都好鐘意玩人地個啲
但到自己真係養左隻貓
個種連繫係玩其他貓狗唔會感受到
覺得世界上冇其他野比佢更好
嗲你個陣真係心都溶埋

即刻唔敢養....

咁唔嗲個時呢?
咬你攻擊你既時候呢?

家姐屋企有貓有狗
一開門就臭撚到仆街
就算要養兩三隻就算
養得多唔單止洗費多
最煩係佢地會打架又會整爛d野
簡單係精神肉體金錢上折磨

佢咬都係好細力
呢啲要教

好想養哥基/金毛

金毛成年太大隻, 打理好辛苦
聽個朋友講, 佢隻金毛養左10幾年,
去到後來身體有事, 行唔到要抱住佢出出入入又慘又辛苦

識養一定係養哈士奇

鐘意野生動物多d

貓科 - 猞猁, 美洲豹
犬科 - 北極狼, 狐狸

太naughty

我都驚呢樣....

我又唔覺貓特別臭自己啲屎仲臭